{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 씨스타호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室拒否及び払い戻しが可能です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 IPTVとWiFiは予約特典として提供され、客室内ではデータの心配なくインターネットを利用できます。 近くにはCUコンビニがあり、朝食サービス時間は9:00から9:30までで、客室のドアの前まで配達されます。 駐車は最大7台まで可能で、炊事施設がないホステルなので共同キッチンをご利用ください。 共同キッチンには電子レンジと大型冷蔵庫があり、食べ物の保管や温めるのに使用でき、ロビーとつながっていて使用時間が制限されます。 チゲ、スープ、スープ、ラーメン、炒め物のような臭いの強い料理はできません。 付帯施設としては5階の屋外テラスがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室拒否及び払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、遅れた場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは予約特典として提供され、客室内ではデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "近くにはCUコンビニがあり、朝食サービス時間は9:00から9:30までで、客室のドアの前まで配達されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大7台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "共同キッチンはありますか？",
            "answer": "炊事施設がないホステルなので共同キッチンをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "共同キッチンには何がありますか？",
            "answer": "共同キッチンには電子レンジと大型冷蔵庫があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でできない料理はありますか？",
            "answer": "チゲ、スープ、スープ、ラーメン、炒め物のような臭いの強い料理はできません。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては5階の屋外テラスがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 589
    }
}